[Kpop]T-ARA討論區[2] 幾時女王們先再集結

T-ara（發音： /tiˈɑːrə/；韓語：티아라，日語：ティアラ，又寫作Tiara、T-ARA或T♔ARA）是MBK娛樂旗下的一隊韓國女子音樂組合。名稱T-ara源自英文「Tiara」，意思是要成為歌謠界的女王[1][2]。T-ara打破慣例於MBC綜藝節目《Radio Star》中公開亮相（而不是在音樂節目出道），因出道方式獨特而受到外界關注。T-ara的歌迷稱為「Queen's」，意思是「女王所有的」[3]。而T-ara的應援顏色是檸檬黃[3]。

成員簡介
寶藍 (보람 Bo Ram)

藝名 ：寶藍 보람 Bo Ram
本名：全寶藍 전보람 Jeon Bo Ram
擔當：Sub-Vocal、Leader(2010-07-15 – 2011-06-14)
出生日期：1986-3-22
血型 ： A
身高：155 cm
體重：45 kg

居麗 (큐리 QRi)

藝名：居麗 큐리 QRi
本名：李智賢 이지현 Lee Ji Hyun
擔當：Leader(2013-07-12-Now)、Lead dancer、Sub-Vocal
出生日期：1986-12-12
血型：B
身高：162 cm
體重：44 kg

昭妍(素妍) (소연 So Yeon)

藝名：昭妍(素妍) 소연 So Yeon
本名：朴昭妍 박소연 Park So Yeon
擔當：Main Vocal，Leader(2012-01-01 – 2013-07-12)
出生日期 ：1987-10-5
血型 ：B型
身高：163 cm
體重：45 kg

恩靜(은정 Eun Jung)

藝名：恩靜 은정 Eun Jung / Elsie
本名：咸恩靜/咸恩征/咸(王恩)晶 함은정 Ham Eun Jung
擔當：Rapper、Main Vocal、Leader(2009-07-29 – 2010-07-14)
出生日期：1988-12-12
血型：O型
身高：167 cm
體重：46 kg

孝敏 (효민 Hyo Min)

藝名：孝敏 효민 Hyo Min
本名：朴宣映 박선영 Park Hye Young
擔當：Rapper、Main Vocal、Leader(2011-06-14 – 2012-12-31)
出生日期 (Day of Birth)：1989-05-30
血型：O 型
身高：167 cm
體重：43 kg

芝妍(智妍) ( 지연 Ji Yeon)

藝名：芝妍(智妍) 지연 Ji Yeon
本名：朴智妍/朴芝妍 박지연 Park Ji Yeon
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal
出生日期：1993-6-7
血型：AB型
身高：167 cm
體重：45 kg

已離隊成員:
李雅琳出生日期：1994年4月19日)(擔當：主音、Rapper)

劉花英(出生日期：1993年4月22日)(擔當：Rapper)

楊智媛(出生日期：1988年4月5日)身高：166cm)(現SPICA成員)

李智愛(出生日期：1987年8月6日)(身高：163cm)(現Jevice成員)

T-ara’s Instagram
Member Link
Bo Ram
Q-Ri
So Yeon
Eun Jung
Hyo Min
Ji Yeon

T-ara’s Official Facebook

T-ara’s Official Apps
[AN/IOS]Tara Holic
Android
IOS

留名

歷年主打以及近期歌曲：

What's my name?

TIAMO

GOOD BYE (網絡劇OST) (恩靜 主唱)

SO CRAZY

SUGAR FREE EDMCLUB Edition

Sugar Free

First Love

Hide & Seek

Do You Know Me

I know the feeling

No.9

Target

Bunny Style

Sexy Love

DAY BY DAY

Don’t Leave

Lovey Dovey

Cry Cry

Roly Poly

What’s Wrong

Yayaya

I’m in Pain

I Go Crazy Beacause of You

Apple is A

Like The Beginning

Bo Peep Bo Peep

Lie(거짓말)

T-ARA綜藝節目重溫(由IMOKAY和仁靜提供)
依個係最早期既&#32508;藝

Hello Baby 文家三兄弟

明星人生劇場 依個會講佢地舞台下既生活

DreamGiRLS 佢地去體驗其他工作 例如:空姐

T-ara_World

T-ara的花美男

音樂資源：
9成無損(好接近無損 因為之前轉檔轉錯左)同大部分既歌 (由中熟提供)

V app link
孝敏突襲直播

第一千個男人(孝敏出演)

海雲台的戀人(素妍出演)

Dream High 2(智妍主演)

仁粹大妃(恩靜主演)

階伯(孝敏演出)
全集網上下載:

Triangle (智妍出演 EP15-26)

無盡的愛(恩靜出演)

今天開始我愛你(恩靜出演)

網絡劇:

甜蜜的誘惑(T-ARA 出演)
EP1 幻想的女友 (素妍 主演)
EP2 黑色假期 (Qri 主演)
EP3 Only For You (恩靜 主演)
EP4 還生 (智妍 主演)
EP5 愛情食譜 (寶藍 主演)
EP6 相愛時下雨 (孝敏 主演)

個人專輯
智妍
[SOLO ALBUM VOL.2] is coming……

[SOLO ALBUM VOL.1]
Never Ever

Live:
M COUNTDOWN

Music Core

人氣歌謠

Show Champion

應援

Never Ever其他歌曲:

練習片段:

孝敏

[SOLO ALBUM VOL.2]
Sketch

"스케치 [SKETCH]" MV

LIVE
M COUNTDOWN
Gold 160317 EP.465
Sketch 160317 EP.465
Fancam SKETCH 160317

人氣歌謠
20160320
20160327

Music Core
20160319
20160326
20160409

Show Champion

Music Bank
20160318
20160401

[Fancam] Hyomin(효민) SKETCH @M COUNTDOWN_160317 EP.96

[MPD] HYO MIN GOLD Fancam @ 2ND ALBUM_160316

[SOLO ALBUM VOL.1]
Make Up

Nice Body MV

Nice Body MV(Dance Ver.)

Nice Body 練習片段

'&#45812;(談,膽) Overcome' Live

應援教學

LIVE
人氣歌謠

M COUNTDOWN

Music Core

Show Champion

恩靜 (Elsie)

I'm Good

MV:
韓

中

Live:
M COUNTDOWN

Music core

人氣歌謠 (Inkigayo)

Music Bank

Music Bank Special Stage
I’m good (with Hyomin)

應援教學 (由T-ARA中文首站製作)

"T-ara Citrine's Corner of HK" Facebook連結:

T-ara 舊POST回顧(由仁靜提供)

開Post Template:

食飽咪整

開左啦

真係唔好意思，
我踩咗1001，但係見死圖所以唔敢開帖。
辛苦哂

今個星期面包車罷工，
無得睇兒媳
就黎大結局，好唔捨得

我都中左伏
其實應該係我上次開果陣無update d link
我係新既template 換曬新既link

終於推爆第一個
期待女皇們十二月合體

留個名先

新帖留名

我仲見到你改番啲亂碼

留個名

孝敏，新綜藝 《瘋一點也可以》 制作發佈會

ig更新，與居麗相關

素圓ig story更新 （10/24）
寶藍呢

好多人留留言呀

有冇人有睇多樣的兒媳，
viu有中文字幕睇。
就黎大結局喇
睇完有少少鍾意咗李珠妍

希望搞番旺個帖

In 素素 we trust

孝敏ig更新：
翻譯： 10/28周六晚12時25分 請多多關注SBS ‘瘋一點也可以’ ♥️ 按照預告我是11月11日開始登場. （轉自貼吧）

開新post辛苦喇朴素妍

靚素又派福利了

錫左個moon一下

27/10 The Seoul Awards

藍寶去了哪？

宇藍都無佢啲相

雅琳今晚會出演一個新嘅選拔節目 - The Unit
祝佢一切順利

多樣的兒媳 聚餐圖
煞科喇，好唔捨得
仲有其他相，不過唔識dl ig多圖，
遲啲再補。
------

素圓依家好似定居係日本咁

繼續 - 多樣的兒媳 聚餐新聞圖
恩靜好靚

如果天使係存在嘅，一定係咁樣樣

素素開心就好

夫人2日前cosplay，
唔知係咪萬聖節party。

《The Star》雜誌 - 孝敏部份

出發去越南喇

D-1

你會去睇呀？

靜寶

無素素又無寶藍我只會睇youtube
有寶藍無素素都仲會考慮下live
有素素無寶藍會live
素藍都在會考慮接機

我見你寫D-1仲以為你去睇添。

無錢之餘又無假

cr: logo

唔好意思，今日夫人獨照我淨係搵到一張
補番琴日vlive夫人嘅犯規衫。
有圖再補，希望唔會出圖出到被block

朴芝妍GOOD JOB

沒有素素的number 9，講真真係覺得無晒果種sad feel

基本上首首歌少咗素寶都唔同哂

唔係唔支持小蘋果分隊，但素寶啲line變咗第二個成員嘅聲，真係唔慣，仲會覺得un耳
不過仲有2個月就2018，素寶好快就強勢回歸

好感觸, 越南飯做既應援

一路睇一路喊
唔知邊個queen's咁勁識畫，
好有心思

Full link of the fan video

傻仔

沙畫應援第一次見，真心勁。

Push

悶死寶寶了

on9 mbk連YouTube都比官方停埋，垃撚圾到

仲有一個月多DD才到2018

佢地份合約係咪去到年尾

小蘋果分隊應該係到Dec-17

守唔守得住架

睇素素IG成日話掛住我地，應該有機會復合既...

我相信佢地
好後悔點解咁遲先追
好想再睇到佢地6個cb

捕獲到你

你個芯唔好周圍捉me

Baby can you see that look in my eye

bnt對我地班女真係好好

我後宮3千嘛
me is靜派

靜靜後面個髮型好靚，靜靜都好靚

唔好睇咁多個啦 要專一啲
btw團飯 love孝敏

係 越大越有味道

寶藍 Qri

寶藍好cute 好矮 好想摸佢個頭

寶藍unnie
你返黎大隊未

LM

Hi IU, ur fd here

12月好似已無schedule，等月尾拉隊離開MBK

好玩

好令令

今日素素好靚呀

回帶Sugar Free comeback

長髮藍 + 孖辮素 好正呀

其實佢地仲有無聯絡

幾時都咁靚
佢又話掛住我地啦

素素好掛住素素粉

重有都唔奇嘅。今年有件咁嘅事，有人因此提起兩人交情：

如果係呢個程度嘅友誼，就算少咗往來，年頭年尾發個wtasapp /instagram講句恭喜，應該都重會有。同埋佢兩個IG有互相follow der。

利申：路過

仲有片添，好好玩

寶藍11秒果陣果下伸脷
佢真係好可愛

智妍 x IU

靜靜生日會呀

夫人生日飯拍好正

白球 qri生日粗卡

oh, 原來我去左舊post

生日祝卡

生日快樂

素素No. 9 CB Stage果時跳舞跳得好足架

12月19日了

希望佢地乖乖地
今日已經有唔開心野

推一推

仲未有消息

今日已經少左一隊愛團
祝好運

Miss A
好想再睇素素LIVE

Qri 笑死我

素素又話掛住我地喇

素素愈來愈靚

聽緊Sugar Free 好懷念佢把聲

唔好解散啊
已經無左一團

No

素素又話想念我們，點解會咁

我估姐，等咗成日都未有消息
最想都係6ara，但無論點都會支持6只。

以MBK作風
要解散T既話
會一直一直無聲無氣
然後幾個月後就話解散左

大家有無咩新消息
佢地到底點樣

On January 3, Hyomin announced on Instagram that all the remaining members of the girl group have decided to leave the agency. T-ara debuted with Boram, Soyeon, Qri, Eunjung, Hyomin, and Jiyeon under Core Contents Media with "Lie" in 2009, and Core Contents Media was officially renamed to MBK Entertainment in 2014. Boram and Soyeon did not promote with T-ara following the end of their contracts in May of 2017, and the remaining 4 members released their last track "What's My Name?" in June.

Though the girl group gained a tremendous amount of fans and released much-loved tracks, a bullying controversy in 2012 involving former members Hwayoung and Ahreum was a huge blow to their popularity.

Hyomin's full Instagram post is as follows:

"It's been a while since I'm greeting you all, and it's the new year. You're doing well, right? With the end of last year, we parted ways with our agency of 10 years. Don't worry though. I can't tell you any details as of now, but the members will be together in the future no matter what.

For the first time in a while, the members are taking time off for themselves and relaxing. We've decided to sincerely think about how we can make a space to meet our fans in the future. Of course, we plan to personally meet our fans often as well. I'm thankful thinking back to the times that taught me a lot from when I was young and took it for granted that I was receiving love and even now when I'm starting again knowing I can't receive love. I'm excited thinking of a new start, but it's also true that there are things I'm careful about after leaving my company of 10 years. It feels like I've broken up with a lover, and I'm scared to start a new love right after.

Although it's not the end with my fans, I want to say that I'm sincerely thankful to you for giving me extensive support for 10 years. Also, you all went through a lot!

I'll return to you with good news in a bit, so don't worry as you wait.
I hope you all fulfill your hopes in 2018, and Happy New Year!"

距離6人合體不遠了

I'll return to you with good news in a bit, so don't worry as you wait.

即係咩呢

一定等佢地

到底係咩野好消息
唔通

希望係六人合體。

如果係既話就奇蹟了

合體合體

一早要走。係都要拖拖拉拉

快了快了

6個人自己開公司

學beast咁轉名一樣大把人睇

坦白講，機會難好多。

Fuck MBK

MBK真係垃圾公司黎,好聚好散唔好咩

6人合體機會極大，T在處理之後活動名稱、歌曲等問題吧，真係要儲下錢去睇LIVE喇

雅凜拍拖了，祝幸福

我覺得易過beast wo，不過早就應該離開，

又唔係冇左MBK會死。

靜心等候

相信素素

6ara永恆不滅

T-ara「收跑車鉅款」謠言得到澄清！ 《Section TV》公開道歉
明星 2018年1月15日 星期一12:03

昨日播出的《Section TV演藝通信》對T-ara做出了道歉，在節目中公開聲明：之前所述是誤報！ 終於正式還給T-ara清白~

《Section TV演藝通信》在1月7日播出的節目中稱：王思聰為了支援T-ara在中國的活動，向MBK支付了高達韓幣90億元的解約金，從而簽下T-ara；此外，還給T-ara每位成員都送了一部跑車。

一睇就知係金光豬造既謠啦

四位成員就MBK申請 T ara 商標權提出法律訴訟

蒙面歌王官方連結
恩靜好叻女

我老婆無得彈

輸俾趙權，無辦法

靜靜始終演員向

恭喜白球先
但都意味住合體又難左

素呀

居麗bikini都無人貼 molamola

你貼 la

個個J到腳軟

居麗在IFC四季呀，嗚呀

同小明有得揮

J2有冇得重播亞洲電影頒獎？

素

孝敏咁著好靚

竟然有po
btw lm

一直都有

小明副Body真係

依家係咪變埋暗po

唔重要 我有book mark 同一有人回覆就會見到

無諗過係智妍第一個出歌
推理的女王2 O.S.T
feat. 係智妍嘅哥哥
佢把聲細到開頭留意唔到

話說有無人會睇佢呀哥直播支持下

唔……
雖然智妍間唔中會飄過
但係真係無睇過阿哥直播
你有冇睇

得閒會睇下
但每次只係睇1,2場算
btw依家都直播緊

觀看次數同直播人數都極低
睇人打機都幾悶下

係
就算芝妍玩埋一份都好悶

智妍去左廣州，好似會簽「龍楨」
唔知簽一個定簽四個，嗰間公司微博淨係fol左4個

不過佢地又簽支那公司我心情有啲複雜

我懷疑寶藍已經結婚生仔
散唔緊要但我想佢地留返韓國發展

邊有咁快

有冇咁神速
我覺得最快結婚會係素妍, 戀愛至上

最鍾意就係寶藍
依家只係想知下佢近況但佢又唔更ig

無喇無喇

Park so yeon is back

微博嗎？

定係你話你強勢回歸咋

微博呀

見到其他團CB，又忍唔住會睇下人地打歌，愈睇愈傷心💔
時間過了就係過了，好唏噓

仲未回應 應該係真
但係同代表律師拍拖會唔會對場官司有影響

祝福居麗幸福

佢都無代表公司 邊有人搵到佢
頭先睇另一單新聞話傳媒搵佢唔到搵mbk
咁mbk梗係搵唔到夫人啦
啲人即刻懷疑點解要搵mbk回應同單新聞邊個爆出黎

再等下
因為嗰陣孝敏好快就否認左

兩個IG都無update,
如果係真就一定祝福佢地啦
夫人都31歲
係韓國黎講都好似算遲婚

他們有錢去享受人生，Queens也會感到幸福

大把$啦 成日食好西 最好快d結婚生埋小朋友

18新飯, 齊人開演唱會邊到都去

仲有新飯

好奇新飯係因為啲乜而入坑

原本little apple果陣望過下覺得智妍幾靚, 但隔離有個仲正(恩靜)

跟手搵下其他utube mv, 又冇乜感覺, 冇繼續留意

到有睇到新聞話佢地離開公司, 心諗呢隊嘢唔係幾紅架咩, 做乜會走, 就搵下佢地相關資料, 就一發不可收拾

本身我自己係睇開日本嘢多, idol就更少, 我係Speed果個年代既人, 對泡菜係零認知, 甚至係有反感添

但對佢地既故事真係好大感慨, 一下子由高峰真插谷底, 仲要全民anti, 都繼續落去果份堅忍真係令我好想支持佢地

如果當初佢地真係完全被屈都還好, 起碼佢地內心都知自己係清白, 但係sns到講咗意志論, 內心果份自責同埋環境話係地獄都不為過

再加上團魂, 高處好多人都不能共富貴, 何況低谷呢, 自己人生都同其他人離離合合, 見到佢地咁齊心真係感動

再再加上, 恩靜真係好正

我係多香派, 但佢早前件事, 佢係我本命都接受唔到

至於寛, 佢生日fansmeeting我都有突登飛過去睇咗一次, 見過面就算了

唉 真係估唔到多香會發生呢啲事
無機會去日本見佢地 老公唔放人
只能夠得閒睇吓youtube

恩靜簽咗新公司
希望快啲有活動啦
近排都係得硬照多

我係speed世代既人

當年佢地真係完全同團名一樣, 全速前進, 佢地有記錄片'youth rush', 真係好襯佢地

但可惜既係, 太早出道太早成名, 係成長期到冇人可以教導到佢地, 而佢地更加係第一代超爆紅既童星, 全日本都係可以俾到經驗指導佢地成長

導至到今時今日多香件事, 而eri亦到明顯睇到行為上係有問題, 咁睇返其實佢地都係幾可悲, 唔係話為佢地既行為開解, 而係想講返, 佢地某程度上都係受害者

至於恩靜, 我個人係幾想去見佢一面, 覺得佢正, 最大原因係因為佢真係好暖

但又有些少問題, 我可以同人講我鐘意speed, 因為我由alive開始鐘意佢地, 咁多年, 有感情係裡面, 其他人會易理解啲

但宜家幾十歲人, 先入新坑, 仲追星, 係個人型象上會有啲難解釋

因為我一向都係幾討厭韓國

原來係咁

我覺得自己已經變變地心，已經成年見唔到素素同寶藍有公開活動，好難受
一年前今日剛好係台灣告別演唱會，已經一年見唔到素素

當年speed解散, 我都一樣爬咗坑, 到佢地返出嚟, 諗住望下懷緬下, 結果都係跌返落去

始終冇露面要死守係非常困難嘅事, 勉強自己無謂

到佢再露面時睇自己感覺再決定吧~

無變 成日係ig同佢傾計
但淨係得我講

好變態喔~

你唔明架啦

你好好呀，素素靠你地支持住，我想一邊飯住其他團一邊等素素呀

你都叫耐唔耐有得睇素妍ig story呀

無飯其他團了

終於等到今個禮拜
大家估下孝敏講嘅好消息會係乜

你係藍寶粉吧？

6人合體的話我願意重課支持

最鍾意係佢

想知有無人報咗名去抽孝敏個生日會

我以為講緊孝敏生日會
變咗搞兩場嘛？

生日會係增加到100個名額，50個孝食堂，50個咖啡店見面會

孝敏話今個禮拜有「幾個」好消息架

如果係素藍出山就好了

智妍快點回歸啦，咁後生，依家ig仲係郁啲就10幾萬like，仲有咁強人氣真係好希望就算佢單飛也要好好發展

見到有恩靜飯 上水先

到底今日嘅好消息會係咩呢

孝敏，與Sublime Artist娛樂公司簽訂專屬合同，「上半年solo回歸」
T-ARA出身的歌手孝敏，與Sublime Artist公司簽約，簽訂了專屬合同。
5月16日上午，Sublime Artist方面表示:「孝敏和Sublime Artist代理人簽訂了專屬合同。」
作為國內最頂級的偶像，受到大眾喜愛的她，作為藝術家預告了華麗的第二幕。
計劃上半年發行個人專輯的她將展示自己作為藝術家的面貌。
她在美國billboard榜單與中國v榜中獲得了冠軍，在中華圈也展開了活躍的活動，受到了強烈的歡迎。除此以外，她參加了在澳門舉行的「亞洲電影節」頒獎典禮，不僅在韓國，更是在整個亞洲地區都成為了熱門話題。
Sublime Artist的相關人士說:「與孝敏結下了良好的緣分。她與任何人相比，對音樂的熱情非常熱烈，因此計劃全力支持孝敏的活動。」
接著他表示:「比起其他，最重要的是想報答等待孝敏的粉絲們的期待。在不久的將來，將會有很多令人驚訝的消息和大家一起分享，希望大家多多關注。」
在這樣的新環境下，預示新起點的孝敏預告了即將活躍的活動，不僅在國內，在整個亞洲地區的視線都集中了過來。
另外，孝敏為了在上半年發行個人專輯，正在加緊努力製作中。

新聞鏈接：

智妍咁好條件點解要簽依間

唔知
孝敏呢間又唔知咩黎
恩靜個間ufo又係唔知咩黎 睇見都有啲擔心

孝敏嗰間少時徐賢都簽左 應該唔差掛
偏偏智妍要簽大陸公司真係諗唔明
三高都簽哂唔知qbs點

睇番徐玄應該無同間公司簽約
佢自己講係會同唔同經紀公司合作
不過佢表妹就應該係簽呢間

三高簽完我仲擔心過佢地未簽

見到班大陸飯慶祝我就

其實有官方活動都係好事，係值得為智妍開心呀，快點再出碟CB就好了

有活動當然係好事, 但龍楨可以幫到智妍幾多呢方面令人好擔憂

官司未完, 依家講重唔重組好似太早
各簽公司都唔代表唔可以將來一齊活動
只能夠靜觀其變同祝福佢地

佢黎香港我都開心
但係有得揀我寧願佢有活動 (歌/劇/電影) 多過開FM

都係, 有活動點都好過無活動
我以為素素依家長居日本, 原來返咗韓國
如果QBS都有消息就好了

個大陸間公司啱啱先係韓國成立，好懷疑佢搵唔搵到野比智妍做 暫時見佢工作能力差到
再加上mbk玩野隨時韓國封殺你都得

Queens

仲要間公司本身係搞演唱會/FM多..
不過都已經簽咗..只可以靜觀奇變

好想見恩靜 幾時先嚟香港

至怕佢又帶埋個亞哥嚟

唉,今日心有戚戚然, 冇乜心機做嘢

#metoo

恩靜做緊ig live

有冇睇頭先孝敏ig live
好多人叫佢唱t-ara嘅歌，佢話要人齊先唱，仲叫飯去佢地演唱會
仲有希望

4個人係咪已經算齊人

6個先算齊人

仲差藍寶

藍寶好似上年0729 post咗張向日葵之後無任何更新

係呀 想知佢近況都無辦法
其實好擔心佢會諗唔開
6年前件事已經令佢暴瘦

媒體名稱： 體育朝鮮 新聞連結： 記者姓名： 李繼碩，洪承漢 新聞全文： （採訪前的金光洙自介簡略） 【T-ara在事件發生後人氣迅速下降，並有粉絲將矛頭指向你】 金：如果我在是見第一時間去澄清這個問題，就好像眼睛被蒙起來， 大家都跟著網友的風向走，會有多少人願意相信我們說的話呢？ 【早些時間和榮兩姊妹與T-ara成員對話流出，為何不在第一時間公布呢? 這不僅是和榮兩姊妹的問題，更是T-ara的不公不義。】 金：事件發生後，「T真要」（要求T-ara真相）曾在公司外抗議， 甚至是指責我們，事件發生後有十多名幹部與我們會談。 因為考量到和榮與孝榮還要在演藝圈活動，所以他們接受我的立場，並立即放棄指控。 我不想公開解釋，因為我是對的。 【在爭議發生後最感到不幸或遺憾的時間?】 金：2012年7月24日，T-ara必須搭早上8點的班機到達日本，參加25~26日的演唱會， 和榮說他的腳在舞台上扭傷，我多次陪同他到醫院做檢測，X光的報告也顯示沒大礙。 但最後，和榮卻是拄著拐杖走出機場，他跟我說：「沒關係，我站在舞台上沒有問題」、 「所以決定不要登上舞台，而是要與其他成員一起在演唱會出演。」 第二天，當我去日本看到表演時，他正在用拐杖登台，我印象非常深刻， 演唱會結束後，我稱讚他做得很好，並和他的父母一起去聚餐。 在餐廳其他成員打電話告訴我「什麼都不想要，而是要和榮的公開道歉」 事後我才知道，在彩排時和榮要求工作人員帶他去醫院做檢測， 當時醫生指她的腳踝未至於要打上石膏，看完醫生後， 和榮竟然向工作人員表示想做美甲，希望回酒店。 這件事情由與和榮一起行動的日方工作人員傳到其他成員那，並告訴成員： 「和榮看完醫生後想弄美甲、回酒店」、「和榮去洗手間時沒有拐杖也能走路」 以致於成員的不滿，並在SNS上生氣發布推文。 我告知要求和榮道歉的成員與他們的父母會面，並且要他們不要多說什麼， 當時我在日本演唱會處裡善後，而T-ara先回韓國，原本是要7月29日才解決。 然而，和榮在7月27日的KBS音樂銀行後台摔了拐杖不演出， 而和榮的姐姐孝榮還給T-ara成員發了威脅訊息， 其他人因為害怕，所以打電話給還在日本的我，要求不要讓和榮上台。 當時，我便打電話回公司，跟他們說告知媒體將在7月30日發布新聞稿， 是有關T-ara的重大訊息，而在前一天，也就是7月29日，和榮與孝榮打電話給我， 並自己把合約撕掉，而我則認為"就讓他走吧"。 當時的我並不知道外面已經謠傳"霸凌"的傳聞，當時我最大的錯誤就是沒有揭示真相， 我不知道為什麼要道歉，這不是我們的錯誤。如果當時不多說什麼，這件事也不會鬧大。 事件失控後，當時經紀人和職員們提出暫時休息的建議， 但是我認為T-ara沒有做錯事，如果休息了會覺得是真的做錯在反省。 【時至今日仍有人認為T-ara和光洙是罪犯，和榮兩姊妹是受害者】 當時我並沒有讓他們離開，但他們開車就好像被踢出去一樣。 當時的我只是一個音樂人，對其他事務並沒有深入瞭解，成為社會經驗的代價實在太高。 去年2月，和榮兩姊妹在出租車的片段我也看了，我對T-ara成員感到很深的抱歉， 如果我在2012年7月有點容忍，T-ara成員將不會遭受多年的苦難。 這個受害者形象已經由媒體造成根深蒂固的印象， 仍有許多人不願相信T-ara，但隨著時間的推移， 誤解已經逐漸變小，事件也癒合了30-40％。 在那之後我被貶為「該離開音樂圈的製作人」。 【T-ara成員變化 7→9，6→4】 從7人擴大到9人:以前有一些成員在生活中表現了自滿的態度， 希望透過新成員的加入能有回顧自己的機會。 而去年5月由6人改組4人的T-ara時，盡可能考慮了每位成員的情況和要求。 我決定放棄，而不是說服成員留下。 確實，最後4人討論合約展延，但我告訴成員留下後不知道何時能發專， 因為我還有KBS選秀節目《The Unit》要處理，不能只專注於T-ara， 更不能因此耽誤成員們的未來。 起初，四個人計劃成立一家公司，但最終他們決定走自己的路。 我仍然與成員保持聯繫並保持良好的關係。 【T-ara註冊爭議】 這個問題是公司的決策，一些粉絲認為這是屬於成員的名稱， 但如果這樣看來，和榮也可以爭名稱，這是不合理的。 而有成員為此與公司提出了訴訟，這時我才明白成員也有不同的意見。 在公司與訴訟之外，和成員們保持著父女、朋友的關係。

今日先知有呢篇報導
轉自ptt
一切都太遲了 唉
不過我一直都相信佢地

留言嘅都好清醒

對MBK已經係膠都廢事俾

我諗法係如果素有消息，寶藍就生活正常，始終佢地咁friend

唉 有時諗住去阿妹個ig睇下有冇藍寶消息
點知阿妹都係失蹤人口
好掛住寶藍

寶藍

qri貌似會有新消息

寶藍係咪一啲目擊情報都無
雖然唔想打擾到佢但有時真係會好擔心

你想想好了。而家全部散晒。搵到4個開concert已經好能勁

四個的話去睇嘅意欲減一半

不用擔心，素安全的話，藍一定安全的
藍今年無生日會，我睇幾個網都無人有藍近照

無素的話，本素素粉好難有動力去睇

唔好係入咗啲咩邪教就得了
韓國太多依啲嘢

素妍今年會有生日fm(好似係)

就係獻祭都係搵啲後生仔女

就算

180524
據多位放送界相關人士透露，咸恩靜將出演KBS2新月火劇<Lovely Horribly>。
目前男女主角有望由樸施厚和宋智孝擔任。
咸恩靜在劇中飾演的是人氣藝人潤雅，在劇中將會與男主角進行配合。
這也是恩靜時隔7個月攜新劇再回歸電視熒屏。
此外，本劇將於8月播出，目前正在進行選角工作中。
cr：愛豆韓流社區

靜靜粉有福喇

其實我地算唔算 佛系追星 ？

對其他偶像已經清心寡慾 無力再愛
只可以等有緣時再見到佢地

希望咸演員成功出演

希望1212靜同居生日個陣會6個黎齊啦
好耐無睇過佢地合照

素啲英文

like緊g-friend同mamamoo，

對於t- ara就只求佢智妍同恩靜可以多d上鏡機會

好想知其實佢六個仲有冇聯絡

EHJ一定有
BS一定有

咁BS同EHJQ呢

好難講

芝妍生日都冇人講

靜又拍劇喇

素素20180612

正到痴線 有無人識down

智妍

竟然冇人講

睇到嗰陣笑咗

好正

珍貴片段

恩靜fm果期忙到仆街去唔到

7.7好難去

60個位20秒就收工

恩靜幾時有咁多fans

韓果邊好似不嬲都唔少
未出事前應該排係恐龍後

9月恐龍fan meeting有無人會去

有冇details?

其實未有好details 要再等龍禎出通知
不過智妍係vlive直播講過9月8號係香港有fan meeting，而且個fm仲可能會有智妍第2張solo album嘅首秀舞臺

聽住先
未有官方公佈都唔可以作實

智妍自己親口講
飛去5:25自己睇

唔關係唔係恐龍講既事
係公司問題

孝敏都有提過7 8月會comeback

孝敏聽日香港時間下晝2點半會係vlive直播

素好得閒 係屋企睇波

唔知寶藍而家點呢

推 話說有無t-ara商標新消息
全寶藍 李居麗 朴素妍 咸恩靜 朴孝敏 朴智妍 T-ara Go

智妍係會9月8號係香港做fan meet
好似係star hall搞

講普通話

應該唔會既

好似話要tara成員書面同意, 否則正式拒絕申請

Hyomin

夫人好靚呀

以前話夫人屋企係好有錢
果時唔信
宜家信啦

做左咁多年tara
無錢都變有錢啦

Btw 想入telegram 留id

其實即係因為6-ara離開左公司先申請唔到
如果MBK早D申請
結果可能唔一樣

孝敏去蒙面歌王介紹都係T-ara出生嘅孝敏
MBK應該會再反擊啦 點會咁順攤

以KKS咩都做得出既手法
我覺得MBK會搵另外D人入T-ara之後先再申請專利權

素ig有更新

180726 muiimin IG更新與宝藍合照

藍呀

好似同家人去旅行?
見到佢咁精神好感動

越南Queens野生捕獲寶藍呀
寶藍依然係咁靚

係FB見就係另一個男飯
最好笑帶埋SO CRAZY隻碟俾佢簽名
就黎729 唔知寶藍會唔會又UP下IG

素應該會，其他4個也會吧，藍應該未必有動靜了

上年寶藍都有
但係up完又係失蹤人口
所以見到有相真係好開心

第一次見到生勾勾嘅寶藍

越南粉好似每日都人肉搜索寶藍，雖然大家好開心見到寶藍，但希望唔會打攪到寶藍嘅行程啦

7·29

唔覺唔覺就已經九年

無睇9年咁耐 但都有4-5年

9周年
素素ig
期待老婆仔孝敏solo

9週年

寶藍更新ig了

即like

全部都like哂

jiyeon重病入咗醫院,取消埋越南個vlive

KBS月火劇《Lovely Horribly》PD發言引爭議！竟對某演員説：「為什麼是世越號遺屬表情？」

KBS新月火劇《Lovely Horribly》由朴施厚、宋智孝、李起光、恩靜、崔汝珍、張赫鎮等人主演。

講述同天、同地方出生的頂級明星弼立和電視劇作家乙順是「生命共同體」，只要有一方幸福，另一方就會遭遇不幸。

有新劇上

寶藍仲喺越南

黎香港玩啦

由我接觸dream high嗰一刻開始就鐘意靜靜到而家,我係嚟留名留意靜靜fans meet嘅消息

夫人乜料呀

堅料

eunjung.hahm<러블리호러블리> 대기실 V LIVE Pm 2:35 See you tomorrow 👻

5年前810

有無人會去等小明機

博到嗎，應該出左黎啦

大佬呀

演員靜

從來唔追劇, 為咗恩靜都要追

但要等字幕先

朝早五點myavsuper

tvb絕對唔會睇, 情願等熟肉

還是myavsuper真係會有

d topic on99

有中文字幕版喇

原來素出post係因為七夕

jiyeon ig咩事， 全黑圖

佢健康有問題咩？

好似病咗，香港9月8日FM都要改期

素素即將強勢回歸

miss u too

孝敏會有新single出呀 支持

朴孝敏最新廣告照公開 散發獨特性感高冷美

不quote圖

考敏好似凍咗齡咁，身材keep得好fit呀

【韓流】兩台轉播亞運帶挈《Lovely Horribly》 智孝新劇首破6%

靚素呀

T-ara (티아라) Eunjung Instagram Live | August 30, 2018

加油呀孝敏

酒仙

做咩要佢瘦

懷念Cry Cry時期

無需要 肥d仲靚 圓碌碌

由大海po借po

DIA 預告超高速回歸！11 月新歌要向師姐 T-ara 致敬？

時隔一年才發行〈Summer Ade〉的 DIA 都還沒結束打歌行程，居然就已經宣布下一次回歸時機了？MBK Entertainment 今天（6 日）宣布 DIA 將於 11 月 7 日回歸，並表示新作品是「第二個 “Bo peep Bo peep”」

“Bo Beep Bo Beep” 是 DIA 師姐 T-ara 在 2012 年橫掃亞洲的關鍵作品，大走復古路線的深深影響她們後來的風格，但也因為和 DIA 出道至今的形象不搭而讓人更加好奇「第二個 “Bo peep Bo peep”」會是什麼樣的歌曲。

這次 DIA 憑著 “Woo Woo” 終於在出道 1066 天後首度拿下音樂節目冠軍獎盃，不僅令人氣水漲船高，也讓她們決定和寫出 “Woo Woo” 的新沙洞老虎再度攜手。

仆街仔MBK

bpbp只有一首，何來第2個bpbp，
同神的第二個獨生子一樣on9

屌你老母

屌你老母人地6個仲當你係恩師你就消費佢地

孝敏CB喇下週

補link

MV花絮

敏敏

芒果色真係唔易carry㗎

點解我果幾日係尖沙咀都撞唔見小明

屌 係果到返工架 點解見唔到架

好符合小明性格

香港景呢? 個MV 7成都係酒店房入面

仲有遊艇

會係4人定6人呢

暫時只係見到兩個1212去左小明showcase做應援

MPD직캠] 효민 직캠 ‘MANGO’ (Hyomin FanCam) | @MCOUNTDOWN_2018.9.13

Park Hyomin GO!!

機會來了

14oct有嘢做去唔到

2011年ROLYROLY時期開始鐘意T-ara, 但近年少左留意, 近排先追返, 原來個個已經解哂約 , 同埋見到Jiyeon瘦左咁多好心痛 希望佢健健康康

ROLYPOLY先岩

好快會再一齊返

你地邊個想存取個google doc?

我 新黎報到咩link都click黎睇下

素素有肉地，歡迎加入成為素素粉

屌原來有啦 可能唔係T妞咁解

T-ara孝敏急性腸炎 智妍莫名暴瘦
韓國女團T-ara的29歲成員孝敏，前天在越南出席音樂活動「V Heartbeat」，於昨日返韓。不過今突有消息指出，孝敏因健康問題取消之後的工作。據經紀公司發出聲明表示，孝敏因急性腸炎，目前無法出國工作，原定今出發到越南拍攝SBS新節目《要去才知道》不得已要取消，並向相關人士道歉。

另外，同屬T-ara的25歲成員智妍，上月也因身體狀態欠佳將香港演唱延期，而她近日一直在海外旅行充電，在IG曬的近照明顯消瘦許多，令粉絲擔心其健康。（黃寶貞／綜合報導）

要快D好返
小明下年都30 真係時光飛逝

用韓計法已經3左

終於見藍波有野做

估你唔到

仲用緊T個名

間野擺埋出黎 唔係佢自己講

全世界都知道寶藍係T-ARA的寶藍

小明

素就黎生日 已經諗好點同佢慶祝

Park So Yeon happy birthday

素，生日快樂呀

唔知點解睇小明單獨受訪會覺得心痛

素喺香港呀

好似出左油尖旺

啱啱見到ig,係邊到可以撞到佢呢

Now cwb

啱啱ig update係荃灣

你係cwb見到佢?

登龍街嘛

似乎t都好鍾意香港

黎開港con啦咁

QHS都黎左了 近期
B可能都靜靜地黎過

記錯咗川龍街

好似喺洲際食緊自助餐

素又暴飲暴食喇
食肥啲先可愛呀

係荷里活廣場間豐澤
一行入去就見到部49寸大電視係度播緊TTL個mv
btw小明cb完左未

完左啦
好似打左兩星期榜

染左髮即刻後生幾年

Sor 原來佢po舊相

硬係覺得宜家既佢太瘦啦

智妍要回歸

睇佢近期啲相有返啲肉

突然係yt見到入坑片

恩居生日粗卡

李居麗 咸𤨒晶 生日粗卡

前Citrine聽緊佢地D舊歌留名

lm
MBK必須執柒佢dllm

執架啦
Dia都收收地皮

[MV] JIYEON(지연) _ One day

Park Jiyeon

比女兒還酷！T-ara智妍媽媽機場露面 超有範
T-ara智妍今（27）日飛赴越南，媽媽也陪同前往，讓以往的愛豆機場時尚，更多了「星媽時尚」，在韓媒曝光的照片中，智妍媽媽帶著墨鏡，一頭酷炫短髮，相當有型，母女同框畫面吸睛力十足！網友大讚智妍媽媽漂亮時尚又有範，更有人覺得她有點像香港女星張敏，有港星風範。網友感嘆基因的重要性，直呼「兩人顏值都高！」，母女倆一個酷一個美。

mbk終於收皮 T記仲有機會

希望素寶入返隊組返6人隊

正呀 可能依排會有驚人既消息

T-ara全員合體發新專

MBK好快2019應該執得笠

上水慶祝下先

我諗緊點解會有聯繫

要摩擦力極強先留意到

31

歌真心唔錯 幾catchy
我敏都仲係咁正

一鏡到底

T-ara T-ara T-ara

6人

唔係講笑 就算係韓國都想去支持下

Lets go

Hyomin@Idol Radio

6人無慮即決

Soyeon會嚟香港出席佢有份拍嘅賀歲片首映禮

機會嚟喇

好掛住素素啲電眼...

今日就係

公開活動，可以去睇下

素已經到達香港喇

點整

仲好有心咁打廣東話

謝票場要做節sosad

多謝你呀王祖藍

為咗soyeon決定要賣飛入去睇支持下

佢其實可能係queen's底黎

祖藍確實對素素幾好

好想見素妍，今晚要annual dinner 冇得去。Sad.

190310 효민 HYOMIN - TCC센터 팬사인회 직캠/CAM [4K]

學生裝既小明好正呀

仲扮得好似

5月18九展 小明solo

咁怪嘅 我睇KKTIX個網全部都係賣緊台灣嘅飛 會賣埋香港嘅飛?又唔講公開售票日子 我見微博已經賣緊團飛

恩靜日本個人出道曲，感覺似動畫歌，幾好聽。
EUN JUNG 「DESIRE」 MUSIC VIDEO

2020 新入坑一推

吓依家仲有人入坑？？？？？？

2020年仲有人

6-ara係正既

而家咁多新團都入坑 淨明真係識價

2020冇新聞，冇作品出都有人入坑

咁啱睇到本韓娛小說之後就開始

屌你個乜柒one love asia channelclick入去睇點知subscribed咗，認真一睇原來係我哋6-ara個yt channel黎
mbk有乜嘢係做唔出

開頭啲人以為被hack ，之後好似話mbk賣左條channel

間垃圾公司你仲想有咩期望

睇到mbk班友將DIA搞到依家咁有D心涼

快d執柒咗佢

好心自己開過新啦屌，七十幾萬subscribers一次過冇哂，仲要del哂d mv

on99

新飯留名

2020仲有新飯

Btw想問邊度仲有佢地d碟買
想收藏

原本就覺得佢地d歌好聽同智妍好靚女
呢排無聊去左睇英雄豪傑同佢Youtube就鐘意左
而家準備睇Dream High

Btw有無諗過開新Post

我係以前中學睇dream high2鍾意Jiyeon
之後好似sexy love開始入坑
呢排得閒搵番d歌黎聽又迷番
呢個post都推左3年
你想開可以開既
始終個post太舊好難推得郁

我等其他巴打開啦
我都係特登search先見到個post
Btw佢地d慢歌都幾好聽以前剩係聽過主打

乜都好聽
你睇下隔離post女團排行
過左咁多年Tara仲排到2019大勢女團第19就知幾勁

佢地真係好唔抵⋯
我都係17年佢地拎一位先留意返 不過一直知佢地有樣有實力 垃圾公司又唔一早澄清

2017拎一位真係喊左
如果正常發展肯定仲紅過twice

個陣路人都睇到喊
當年覺得有得同少時鬥
比垃圾公司都個兩姊妹搞成咁真係好唔抵
不過好佩服佢地心理質素 其中一個鐘意佢地既原因

最後一句
默默承受默默做

應該唔關個Po舊唔舊事

事實係冇乜飯

T-ara

D人好多已經去哂睇新女團d妹妹仔
見到音樂台個Kara post都係同呢度一樣推得咁慢

新一代都有睇過下 但睇睇下都係覺得無興趣
係覺得g-idle嘅歌幾正

素妍個solo幾時先有......

講咗成年都仲未有

因為疫情delay? 但其他人都出啦，驚又告吹

講開素妍
Sugar free果期真係好正

Number 9 sugar free 同 so crazy 都係全盛時期
想問下右下果張係幾時架？

Btw車禍後真係唔同左樣

suger free嘅素係正, 但個人鐘意rolypoly時期嘅素多啲

個人覺得do you know me時期嘅素妍世界級

覺得素妍平陰/空氣留海冇咁靚
最鍾意都係斜陰/露額頭 好女神feel

唉拖到無了期

素出歌真係唔賺錢咩

素妍人妻feel

So good個套水手服

So crazy + 一秒五眨
太OP

唔知今年0729會係6ara定4ara

佢d單眼好cute

有時間懷念下舊舞台

睇呢個po有種時光倒流嘅感覺
傾多陣都覺得後生左幾年

以前中學為左買碟買周邊慳錢
依家出黎做野有錢反而買唔到

諗起810果陣，原來已經7年前

點解智妍個樣好似唔同左

對我黎講最近距離接觸係apm

我都覺，佢上年套劇個樣都係唔同，啲人話太瘦?

套劇好冇睇
靜係想睇智妍

我都無睇，淨係睇左智妍摑人果節型棍

好想比佢摑

快睇～～

f f f f f f f f f f falling U

尋日去左間黃店 仲有人會播T
仲要連續幾首
係KT東廣場 橫濱水手

播左邊幾首

I’ m crazy crazy crazy

估唔到呢個post仲有人

2020新粉

年輕人點解會飯呢隊野吖

我懷疑個post真係太舊推唔郁
岩岩覆完係音樂台碌左成分鐘都見唔到呢個post

個post太耐就推唔到上去 唔洗架啦

開個新~? 當宣傳下

可以盡快推到呢個post到1001先

已經唔知可以討論d乜

緬懷過去

智妍跳番T-ara d歌

智妍lovey dovey同so crazy都跳得番
同埋竟然記得lie點跳

巴打應該都飯咗好耐

11年前

頭post有D link係我提供

脫左飯都幾年鳥

佢跳得算係咁
Sexy love靜係記得副歌果幾下

演技真心唔錯 係b站睇哂咁多集智妍cut

想問下智妍隻never ever係咪無可能買得返

舊Queen's 留名 個po竟然兩年前

星夢高飛果陣已經覺得佢d戲幾好

你意思係1 minute 1 second成隻album

冇人推

係啊

T-ara 到底幾時回歸

唔回歸吸唔到新飯

應該要搵人放架啦

話就話未解散
但應該散左7 8成架啦
想6人合體

呢度有無大神放唔知應該係邊度收

要係ig/carousell果d搵

搵到個二手放600 算唔算貴

視乎你有幾想要
如果600蚊可以令自己開心
我覺得值既
正如如果T-ara可以再齊6個人開concert
5000蚊張飛我都覺得值

留名 連登竟然有討論
朴智妍世界第一
遺憾睇唔到韓國同台灣con

搵搵下見到2月有人放緊$70

4人回歸 / 6人同場或上下節目我都心足

都係得番以前d飯討論
依家個個都係講twice講blackpink

應該都冇架啦
依家只係希望素妍快d出solo

恩靜好似會參演舞台劇

其實而家仲有無官司？個個都走晒mbk應該阻唔到佢地同場？定有咩嘈過？

冇記錯完左啦場官司
Mbk敗訴
不過就算用得番T-ara個名
又有邊個肯簽番佢地
係製作公司眼中T-ara應該係過氣既野

如果淨睇有無數圍既話，韓國電視台可能無姐，但網台/海外綜藝果啲應該會用「6人T-ara同場」黎賺收視/sponsor? 尤其係中國應該唔難，上節目都唔駛特別練歌練舞，佢地6個應該會肯?

唔駛一間agency簽晒6個呀，每個自己既agency分合作錢咋嘛~?
所以如果無其他因素既話，唔太明點解咁耐都未有6人同場...

亞洲市場可能仲有得做既
但韓國本地市場真係做唔起
真係靠大陸公司出手

T-ara就黎成立11週年
越南同土耳其d Queens好似召集緊各地fans刷no.9個mv去到100m views

而家67M果條？

係
唔知點樣一個月刷33M

有印度人都可能得既

琴日到依家先多左2萬

Post佢地d story洗版算
如果唔係一世都推唔完個post

而家瘦到
上禮拜素素上水post語音

佢有排肥肥地幾得意

佢根本圓靚過瘦～

包包面好睇好多

太瘦個樣會怪左 智妍都係

呢排夫人同孝敏都經常營業，恩靜都出過片，得藍寶仲係唔見人

我都唔鍾意佢地太瘦
有d肉地先好睇

寶藍靜係間中係ig post張粉紅色相
話比人知佢仲係度

真 太瘦會輪廓線都變埋

真係世界級

圓圓地有d baby fat

點解南韓班弱智會anti得落佢地靚成咁
屌真係弱智網民

花英條臭西幾時死

仲有戲拍
有後台真係大撚晒

依家最多job反而係條八婆
6-ara慘撚到

成個社會毫無廉恥不知所謂

之前又話areum單野爆左出黎 d人預期佢會無job接嘅

想問下點解中困叫areum做反水八

恩靜fan meeting